【學術討論】十一試下connect中國維權人士？

黃金週不嬲都好多同胞嚟玩，一定要大大力歡迎佢地，比佢地感受下香港嘅節日氣氛

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

老兵「十一」集結 籲全民上街推翻中共

【新唐人北京時間2019年09月24日訊】持續3個多月的香港反送中運動已經蔓延至中國大陸。近日，多方消息披露，退伍老兵將在「十一」維權，聯合現役軍人齊聚北京，並呼籲所有維權群體能夠一起上街，推翻中共政權！

據報，中國現有退役軍人5700多萬，並以每年幾十萬的速度遞增。多年以來，大量退伍老兵維權，他們主要的訴求是解決生活待遇等問題。然而這些曾經為中共賣命的軍人與中國其他維權群體一樣，合理訴求得不到解決，反而成了中共的維穩對像，遭到殘酷打壓。

眼見中共70週年「十一」慶典將至，受香港反送中運動鼓舞，多方消息披露，退伍老兵將在「十一」維權。

一名自稱退伍老兵錄製視頻呼籲，藉此次全國各地要舉辦中共建政70週年活動之際，希望所有維權人士都去參加，一邊參加慶祝活動一邊進行維權，並提出各自的訴求，人多力量大，全國大連動。

該退伍老兵同時請求大家向各地維權群體廣泛傳播這消息。

他表示，「為了維護『十一』期間的社會穩定，黨中央和國務院已經向各級黨委、政法委、中央機關下達命令，要他們做好預防性措施，避免出現群體事件，黨強調絕不能破壞節日氣氛。
..................

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。